香港邊個商場最多出入口？

萬一有人去果度示威
警察可能封唔晒所有出入口

YL Yoho?

在武力不平衡的狀況下死守任何商場係沒用的
商場只能當一個中轉站
keep moving be water

但係 可以喺商場度彈出彈入,都係be water

新城市

愈黎愈勁